Mõisawallitsus ütles tännasel paewal allamal nimmetud perremeestele ülles et temma neide tallokohhad tullewa kewwadel ärrawõttab. Need perremehhed on:
Annus Kuslap
Josep Aid
Mihkel Alla ja 
Josep Till
A. Krimm [allkiri], peaA. Pärn [allkiri], kohtumeesxxx Tawet Kook, "
